武力唔升級嘅後果就係咁

俾人當靶同人肉沙包咁打

咁易升級咩，買棍都會俾人報串拉埋。
警方總有大量武器...